醫委會平時反對海外醫生咁大聲，做乜最近潛晒水

本地醫生權益去晒邊呀

醫學霸權大勢而去

中國=/=海外

又分化？

true

唉
連醫生咁專業既資格都守唔住
好難想像其他專科會點..

是但search 已經有新聞
結論：樓豬唔睇新聞係度分化話人係鬼

唔計醫生有幾多係藍
醫委會有一半係特首委任

廿年中共已經操控晒各行各業各委員會

仲有區議員發聲明

因為唔係醫生，係二奶仔，醫療化驗師

連登無人講 睇唔到

同埋咁大件事點解唔司法覆核同申請禁制令保護自己權益